Este programa se encarga de mostrar las proteinas y sus elementos (cadenas,aminoacidos, átomos y sus cordenadas).

Para acceder a este se debe descargar el repositorio https://gitlab.com/Rach_2520st/guia_1ae, luego de esto se debe compilar e ir ingresando los datos pedidos por el programa para que luego se muestren los datos de la proteína ingresada.
